“当我说每个人和他们的妈妈都收到了法院通知时，整个海港府社区的每个邮箱上都贴着黄色的法院通知。” 她因欠房租而被起诉。 七次法庭审判才证明她是对的。 2020年8月25日，《首都公报》丹妮尔·奥尔、塔利亚·布福德和比娜·拉格万德兰报道 
 它是一种携带多种致命疾病的蚊子，如寨卡病毒、登革热、基孔肯雅热和黄热病。 本周来自网络的精彩科技故事(截止到8月22日 
 杭州的这款应用要求人们自我报告自己的旅行和健康信息，然后给他们一个红色、黄色和绿色的颜色代码。 2020年8月19日，《麻省理工科技评论》| 
 麦克米伦团队的科学家菲洛梅娜·佩托利诺在接受澳大利亚ABC新闻采访时表示:“我们看到了一些非常美丽的亮黄色，有点像金橙色，还有一些非常深的紫色。” 科学家对棉花进行基因改造，使其具有彩虹的各种颜色杰森·多里尔，2020年8月11日 
 虽然我们的太阳被称为黄矮星，但它并没有那么小。 让我们来了解一下太阳|Bethany Brookshire | 2020年6月24日|学生科学新闻 
 亚伯拉罕是一名黄色出租车司机，也是一名学生，他觉得警察不公平地针对黑人。 纽约警局减速的零点|巴提亚·昂加尔·萨根| 2015年1月1日|每日野兽 
 印尼军机看到的一些物品是长长的黄色管子。 2014年12月30日，亚航失事飞机残骸和尸体被发现 
 我做了第一组，沙发的颜色决定了它的其余部分将是蓝色、黄色和白色。 #设置街道:你的街角是他们的艺术项目|James Joiner | 2014年12月24日|DAILY BEAST 
 在他身后站着一群五年级的男孩和两个二年级的女孩，他们都戴着一模一样的黄色帽子。 连小学生都在抗议加纳被杀|凯特琳·迪克森| 2014年12月6日|每日野兽 
 据称，考斯比随后预订了一辆预付的黄色出租车，将艾莉森送回家。 比尔·科斯比的长长的指控者名单(到目前为止):在1965年至2004年间，18名涉嫌性侵犯的受害者 
 粉色的花最大，黄色的花最小。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 花从茎的末端成簇生长; 它们的外部是黄色的，内部是微妙的红色。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 他一想到他本可以省去麻烦，穿上从巴黎带来的漂亮的黄色紧身上衣，就感到沮丧。 圣马丁之夏，拉斐尔·萨巴蒂尼 
 在溴的存在下，沉淀到底部的氯仿呈现黄色。 临床诊断手册|詹姆斯·坎贝尔·托德 
 当她凝视艾什顿医生的脸时，她自己的脸又红又黄，声音提高到尖叫。 德国埃尔斯特太太的愚昧|。 亨利伍德